想問下投票嗰時個√掉轉左吸會唔會當廢票？

冇睇清楚方向就給左落去

唔會 會話選民有明確選擇

利申睇過幾次點票

屌，吸喺個人頭都算有效㗎，只要你冇吸2個印嘅話

唔會
未投記住投

唔會
其實政府有出哂圖例解釋點先叫廢票
你地班人可唔可以睇完先投

我都係 一野吸落個圈到成個tick倒轉左

不過無出界無剩就唔驚啦

咁都好啲

我都係倒轉左